其實支那人有咩未食過？

佢哋又食貓又食狗
又有牛歡喜
仲有蝙蝠 蝌蚪
幾時挑戰下食屎？

分分鐘你將d鐵磨成粉
再同佢地講沖水飲可以補充鐵質都會信
姐係死物都可能食過

應該已經食左

元素週期表等於佢地餐牌

仲有食老鼠

四腳朝天嘅都可以食

沒事兒~

背脊朝天我打咗啲乜

沒事兒~

熊貓

外是人

外星人

人掛

有嬰湯

恐龍

早幾日有條片係講食嬰兒湯...

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

熊貓肉？

維尼肉

支那人

啱啱係另一個po見到 睇完好不安 痴撚線

有咩動物四腳朝天 好想知

死左就四腳朝天 大劣人咩都敢食

其實恐龍係俾支那人食到絕種 而唔係隕石撞地球

咁好打

陰莖

中國人出名鐘意食人
咩菜人 兩腳羊 文革都食唔少

屎囉

索斯機械獸，佢哋應該未夠膽食

阿叻張枱同支咪

曱甴平、林奠

大波驊對波炸嚟食唔知好唔好食

有咩唔係背脊向天

鐵磨成粉沖水飲係真可以補充鐵質

不過磨粉飲劑量會過高 & 勁難飲
建議只落極少粉 如0.5ml

猴子活生生爆開人個腦黎食

合成獸

班畜生螺絲都同你咬碎佢呀

我老婆話呢味餸叫三吱....
夾起果下吱一聲，點汁果下吱一聲，咬落去果下.....

真係有既
可能香港有d 大老細都食過呢
唔知架

真心想嘔....
點食呀大佬....
人類食野，你野人都識起肉去毛先食啦....
野狼捕獵都係食肉姐.....

文革成日有

佢自己老母嗰閪

已經食過屎喇

應該食過

海馬？但都係中藥

水蛭,鼻涕蟲應該無掛...?

無得食同唔食係2樣嘢喎